石原里美,山下智久 9月結婚

石原さとみが一部インタビューで芸能界からの引退と結婚願望までちらつかせた。

「問題のインタビューは『オリコン』のインターネット版に掲載されたもので、公開中の大野智主演映画『忍びの国』で石原が妻役を演じていることにちなんでのものです。一見、映画のPRかと思いきや、危険な発言が多く掲載されています。《大切なものは、20代で築いたと思っています。そして、30代になった今は、その大切なものや人たちを大切にしていきたい。》と、交際中の山下智久との結婚願望をちらつかせています」（芸能記者）

さらに、インタビューの後半では、もっと踏み込んだ発言もしている。

「また、ほかにも《夫婦役が来る年齢になりましたが、そういう役を演じていくには、それにふさわしい自分になっていけばいいんだろうなぁ、と。》と発言したり、《優しくてあったかい肝っ玉母ちゃんみたいな役をやってみたいです》、《子どものお弁当を毎日作るような実生活を経験したら、演じやすくなるんだろうなとは思います。》とも言っています」（同・記者）

石原は昨年10月のテレビ番組でも「20代でやりたいことはほとんどした」、「看護師になりたい」などと芸能界からの引退願望ととれる告白している。

「オリコンのインタビューでは、20代は夢がいっぱいあって、仕事への目的がはっきりしていたとした上で、《30代になって、プライベートではやりたいことをいろいろと思い付くけれど、お仕事でやりたいことが思い浮かばなかったりして。》と、芸能界に未練がないことを強調しています。映画の宣伝インタビューで、ここまで踏み込んだ発言をするのは異例で、結婚願望が極限に達しているとして波紋が広がっています」（同・記者）

?

9月がベストタイミング

石原は、2015年10～12月期のドラマ『5→9～私に恋したお坊さん～』（フジテレビ系）で共演した山下智久と、自宅で人目を忍んで会っていることが昨年10月に発覚した。その後も石原と山下は交際を続け、4月の山下が32歳になる誕生日もふたりで祝っていたと報じられている。

そうしたなかで、山下が所属するジャニーズ事務所でも石原との結婚を許そうという機運が高まっているという。9月をもって元『SMAP』の草彅剛、香取慎吾、稲垣吾郎の3人が退所することが大きな影響を与えそうだというのだ。

「9月に草彅ら3人が退社することで、SMAPファンからのジャニーズ事務所への批判が高まることが予想されます。そのため、ジャニーズとしては何とか、話題をほかにそらしたい。そこで、山下と石原の結婚を“3人の退社隠し”にするため、9月に認める機運が高まっているのです。ちょうど山下の主演ドラマ『コード・ブルー』（フジテレビ系）も9月に終わるだけに、タイミングはばっちりです」（ジャニーズ関係者）

結婚発表は9月末か。

俾d誠意整篇中文黎得唔得？

男神女神

男神+女神

就係話石原係唔同訪問中有透露過想引退
話自己20代想做既野已經做晒
想退出做護士

又講Johnny's因為smap3子解約關係而被fans批評既
可能會俾山P同石原結婚 淡化smap件事
而9月code blue播完可能就係公佈既好時機

守屋茜新石原

即係又係傳，未証實？

唔信引退

石原咁後生就退

堀北真希都差唔多姐

山下弱智狗

唔想做人了

咁點睇都呢對登對啲嘅堀北老公好老

我諗起有巴打叫佢 山下智久障

有啲驚條女過幾年變到工藤靜香咁
唔貼圖喇，明啦

都好既
睇石原都應該似係食得住個蒲精

富士山下智久

d ex全部結哂婚

未證實 個娛記覺得咋

Yes 蒲得勁過蒲精